777到深圳灣口岸巡視死物 10分鐘後離開

林鄭月娥到深圳灣口岸視察首日強制檢疫後過關情況

由內地入境人士，今日起要強制檢疫14日。行政長官林鄭月娥，下午大約一時到深圳灣口岸視察，並了解相關過關情況，逗留大約10分鐘之後便離開，其間未見林鄭月娥戴上口罩。

今日在深圳灣口岸入境的人寥寥可數。有上海女子說，來港照顧剛接受手術的親人，因此要隔離檢疫亦沒有辦法。有港人到新會探親後回港，關口職員提醒他若違反隔離檢疫，可被罰款和最高監禁6個月，他認為罰則具阻嚇力，未來14日會留在家中，由子女代為購買日用品。同樣探親後回港的港人指，隔離檢疫帶來不便，會在返回家中前買夠14日所用的日用品和食物，以避免外出。他指，關口職員指示他每日探熱後要作記錄，但未有解釋衞生署人員會否定時檢查，措施要靠個人自律。

希望佢中招

係咪知道自己已經有絕症，就可以唔驚 唔戴口罩???

"其間未見林鄭月娥戴上口罩"

條八婆想自斷呀?

黨係唔好比你走去英國安家 ga 賤婦!

生生世世係香港遺臭萬年啦林奠臭雞!

有無撫摸吓閘大大先至走？
無嘅話NG，番去再拍過。